求車保險公司介紹 可以俾番小小薄酬

如題

tg

三聯
出唔到要檢討下

仲有無

屌你老母薄酬呢

快而保

中國平安

聽日得就薄酬

試左唔得

試左都唔得

師兄Tesla? 俊銘保險

快而保同平保都唔做
屌你19歲P牌出Model X?

快而保都唔收Wellsmart 點會理佢？

新印度啦

中國太平

佢擺到明出過意外

唔拿係呀